有冇人好鍾意印度薄餅加煉奶食

有時會自己去百佳買黎食
熱辣辣食好正
諗起就想食

我中意加人奶食

煉奶加沙糖

馬拉好多人咁食，入面仲要加砂糖。好正